邏輯討論：後面有冇大台

我有啲困惑，想大家指點下我

我見啲老人家成日話我哋後面有大台，我由六月頭行到今日，我都唔知我哋個大台係邊個，我確實相信我哋係冇大台

咁但係佢哋又一口咬定我哋有大台，咁佢都用咗成個月嘅時間啦，都搵唔到咩證據
正常我就應該話搵唔到咪即係冇囉

但係係咪搵唔到就會相信冇呢，又好似唔合邏輯
如果咁易放棄自己嘅信念，呢個世界啲科研就搞唔到落去，佢咁樣堅持自己嘅信念又唔係錯得晒

情況就好似你信唔信有外星人一樣，我話我真係睇唔到，你又求其執啲理由返嚟話有外星人，咁我都真係唔知點解釋比佢哋聽

情況又好似啲人話有冇鬼一樣，有啲人見到，有啲人又見唔到
要殺再攞啲證據出嚟又冇
咁叫有定無呢

我都真係唔知邊個先啱
邏輯有啲混亂，希望有人可以屌醒我

睇熟佢

問番佢邊個有號召力可以做大台呀嗎
一次都冇露過面都搞到成個月

因為老人家唔相信共同信念 佢地唔會理解冇大台組織既群眾活動